［12-3-2020］股市直擊+波神信眾區

Drop to hell

1仔算唔算命途多舛，又脫歐又畀沙特爆閘

Cfu Lor

BEAR BEAR

直衝侵侵建國底

歐洲班白左仲未撚訓醒,仲係度嘈Wuhan virus china virus呢個名係racism

racism係果邊會俾左膠批死架.........
果邊大愛撚係主流....

琴日同隻英國鬼開會，條友仲笑9香港人咁緊張做乜9

日落狗 成撚日想賺大陸錢但咩底線都無

All trust Bloomberg fake news😅

好多鬼佬都當係勁啲既感冒
而家咪奶哂野

19823

最on9係quote data, v low death rate
信政府唔怕

香港係唔係全世界最多口罩嘅地方

肉銀真係......

假口罩點計

藍波MOLAMOLA

假一賠十
沒事兒

後生果班咪唔驚啦. 死亡率係真係低既
但係50歲以上好撚高危

淨番D工業用N95

Incurable 呢個英文字無乜殺傷力

醫返好都大把手尾跟，班鬼佬咁樣真心痴線

上Twitter一轉就知, 好撚多歐豬,美豬信WHO

抵啦, 奶共奶得咁開心

佢地真係好無知
又唔會理支那d野

淨係一味話人地做得好
10日起完醫院好amazing

too naive too simple
香港人就係受得太耐教訓先識醒覺

都係既, 班傻鳩都未比共產黨殺到埋身

今次黎講
香港,台灣,俄羅斯同北韓最清醒
前兩者係受害,後兩者係最清楚共產黨

只可以講
鬼佬真係好撚蠢

性伴D中電同電撚先........

笠拉NEVER DIE

室田爸冇份
虹果班又第二個畫師
睇怕玩三路分堆

P.S. 個audition 流程好似選港姐咁😒

cls, d ai trading係咪想一個月就沽落地核

喂呀...

機會黎啦

dog dou ng diu....
all G

開緊citibank account

大家買左5仔？
宜家8厘息好抵

好快變10厘

DB!呀......

D7u la

TLA

隻新限好多花款

我想做aia 性伴..........

即係玩龍嗰種
強力隊員

800 900都中暗龍刀.....

BC DB CFU ISGISPT

床下底d 7500終於可以拎返出黎

no.
but two months.